[突發] 拜登贏取威斯康辛州

癡撚線，無啦啦多十幾萬票緊係贏

好波 收班愛侵力皮

又係你條五毛

定D
要對trump
有信心

Blocked

郵票無得輸

香港人要幫手煲大佢，屌柒大灣區郵票

郵寄選票呀

愛侵力又要triggered

柒頭

唉 始終都係仆街

愛侵力

仲記得d愛侵力話侵贏左之後要bin鳩反侵撚

天降十幾萬雄兵（票）

仲等緊